[突發] 侵侵同佩洛西嘈交 拖埋香港落水

幫邊邊好

補link

兩個都唔駛幫 邊個幫香港出力d既就讚邊個

延伸閱讀

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

同意
佢地內政, 唔方便出聲

靜觀其變即可

唉屌你老味世界大亂

focus on what they will do

內政嘢唔需要理住

咁樣反而幫到我地 爭取到關注度
其哋既，佢地自己野唔洗理

人地大國內政 唔好理咁多

佢地內政其實我地唔洗理

唔好理咁多....

個個都夾住佢

兩邊都唔幫
只需要呼籲佢地協助香港

覺得佢地用twitter 真係用得好盡

咁樣嘈仲好, 就好似兩個社團大佬係夜總會爭女, 條女即時貴晒

兩個唔好嘈啦

唔洗開名話乜人乜黨喇 唔關我哋事
我哋係connect 美國人

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選